300上唔知幾多

300蚊起家，希望唔會第一日就收皮
以此post作記錄，只玩讓球2 x 3

讓球兩關都要買2x3

細注玩下姐

贏半輸半
結餘280